食慣好野返唔到轉頭

以前都係好又一餐唔好又一餐
本身錢又唔多 份人吝嗇又慳家
自從有番PT之後有幾個錢 食野無再咁就住就住 同埋食到嘴雕咗。
甚至日日食好西先滿意 做唔返好似以前咁平平地一餐。
以前可以食少餐當減肥 依加到咗個食飯時間就點都要食番餐先得 如果唔係好似差啲野咁

啲朋友話我呢排肥咗先知出事 但食方面真係返唔到轉頭

香港其實冇乜好嘢食
真係好嘢根本食唔起 至少我係

搞到成日有人問我係咪肥左

一年有365日，當你平均每日食兩餐，仲要請埋女，即係你每一餐平均餐＄1100，$550一個人頭，如果你要食任何都係要最頂級，我諗你食一餐好少少嘅中菜都未必夠錢俾

ching可唔可以跟你搵食

以為自己開post
好想減肥但係冇人阻到我食好西